佢就黎生日 好想同佢一齊過

但我已經唔可以係佢身邊

手機密碼仲用緊佢生日

好掛住佢

過去的由他過去

加油呀

對佢最好嘅禮物就係你收皮

你同佢講唔介意做sp囉

呢句真

佢幾號生日

4月生日 幾號唔講啦

一係手機密碼轉我生日會唔會好d

1021

1011

我打撚錯姐

btw唔轉

真係要屌.... 1011
我都記得

我唔咁講邊有得笑 我特登

一到夜晚就過唔到自己果關

頭果排一定係咁嫁啦，正常都要一段時間
做下啲之前拍拖冇得做既野
慢慢適應冇佢既日子

一諗到佢唔再理我唔再在意我就好心鳩痛

只有時間同自己心放開先幫到你

呢點都明既

自己搵唔到啲可以有正能量既途徑

我都仲用緊佢生日
已分手三個月

好想再返去岩岩識佢果陣 過多次果個時光就算到最後都係變成咁 都好想過多一次

施主放低把啦 我得你都得

巴打好似係我啲po留過言

我仲係間唔中2 3日夜晚就係咁諗住佢